P牌就到期想無縫交接，可否提前少少拿正式牌？

打去運輸署難過上連登出post?

呢個問題都唔知幾撚多人問過，你覺得可以咪早一個月剷上去運輸署囉

唔可以

如果可以我早一年剷上去運輸署

完左學牌 有7日時間比你換
過左7日都未換 比人捉到就

唔可以呀，不過你如果當日要揸車既你可以衰一次加半年p牌

唔得
一定要完左先續得
揸少半日車啦巴打

其實政府都幾撚ON9

完p果日夜晚十二點前渣去運輸署
第朝一開門就去拎

唔可以 P版要完曬先上去運輸處換
吊渣小日車唔洗死姐
橫掂上去換都唔知等好耐 仲可以即刻拎新

唔係好明點解大家話揸少日車
完左p唔可以照掛p牌渣咩

帶定頭盔..
1 你考完路試去拎駕駛執照...只係被左一年錢 言下之意張證係被你用一年渣車
2 證上面有效日期 言下之意甩左P之日 張P牌仔 試係第一日拎左計過左一年 應該..
如果你甩左P 個日開始無去換又渣車 姐係無牌

就考試喇溫多啲書少啲上連登啦小學雞

快啲返狗籠啦，主人冇鎖好你咩

可以去運輸署續個P牌多半年先
錢照比半年
但你自己個P夠一年期後一樣可以即刻去換正式牌

P牌到期前15日內去續半年，再得閒去拎正式牌就可以無縫揸到車

運輸署你開架？

Cc